要去杭州十日 有咩要注意

機票食宿已經搞掂曬
想問下買邊份旅遊保好
要買乜野電話卡可以打返香港
同埋除左衫褲鞋仲有咩要帶
唔該巴絲打

帶錢

搵雞竇

推

杭州最多係咩？ 美女！

杭州十日有咩做

之前去左一個星期都冇個靚

去教D 細路
係個course 既一部份

而家杭州都有果d 共享單車 但要用支付寶果d
你可以買張杭州通 可以用黎搭地鐵 巴士 租政府單車（頭1.5小時免費）其後一粒鐘 幾毫子

仲有帶多2盒頭痛感冒藥都要, 有時都仲可以頂下

連登有愛

帶dom

帶定n95

巴打poly

咁都有得相認

梗係去皇后吧啦